{
    "Confirm": "確定",
    "Cancel": "取消",
    "Please enter an environment name, e.g., test": "請輸入環境名稱，例如：test",
    "Please enter an environment name": "請輸入環境名稱",
    "This environment already exists, please re-enter": "該環境已存在，請重新輸入",
    "Please select a connection type": "請選擇連接類型",
    "Use proxy": "是否使用代理",
    "Please configure proxy IP and port in the plugin settings, otherwise, the server cannot be connected": "需要在插件設定中配置代理ip和端口號，否則無法連接伺服器",
    "Real-time submission after saving": "保存後即時提交",
    "Recommended for single-person development. When upload_on_save is set to true, submit_git_before_upload is disabled. Default is false": "建議單人開發使用，upload_on_save設定為true時，submit_git_before_upload無效，預設為false",
    "Monitor file changes": "監聽檔案變動",
    "Default is false; if upload_on_save is true, this option is invalid": "預設為false，如果upload_on_save為true，則此選項無效",
    "Submit local git before uploading code": "上傳代碼前提交本地git",
    "Recommended for team development to prevent overwriting remote code": "團隊開發建議開啟，防止覆蓋遠端代碼",
    "Compress before uploading": "是否壓縮上傳",
    "Only SSH supports remote decompression; others require manual decompression": "只有ssh支援遠端解壓，其他需要手動解壓",
    "Delete remote directory before uploading": "上傳前是否刪除遠端目錄",
    "Delete remote distPath configuration directory before upload, usually for cleaning up frontend deployment code": "上傳前是否刪除遠端distPath配置目錄，一般用於清理前端部署代碼",
    "Upload to root directory": "是否上傳到根目錄",
    "Generally used for frontend deployment code; effective only if distPath has a single path": "一般用於前端部署代碼，distPath中只有一個路徑時才生效",
    "Is this the default configuration": "是否為預設配置",
    "Used for right-click upload and remote file comparison": "用於本地右鍵上傳和比對遠端檔案",
    "Please select configuration (checked is true, unchecked is false)": "請選擇配置（勾選為true，未勾選為false）",
    "sync_config.jsonc configuration file format error!": "sync_config.jsonc配置檔案格式錯誤！",
    "Configuration file created: sync_config.jsonc": "已建立配置檔案：sync_config.jsonc",
    "Please enter git commit message": "請輸入git提交訊息",
    "Git commit failed, please commit manually": "git提交失敗，請手動提交",
    "No git commit information was entered": "未輸入git提交訊息！",
    "Commit message cannot be empty, please re-enter!": "提交訊息不能為空，請重新填寫！",
    "Got it": "知道了",
    "Please configure server protocol type [type], e.g., ftp, sftp, ssh": "請配置伺服器協議類型[type]，如ftp、sftp、ssh",
    "Please configure server address [host]": "請配置伺服器地址[host]",
    "Please configure username [username]": "請配置使用者名稱[username]",
    "Please configure server password or key file path": "請配置伺服器密碼或者密鑰檔案路徑",
    "Please configure server file directory [remotePath]": "請配置伺服器檔案目錄[remotePath]",
    "Server: {0}   Address: {1}": "伺服器：{0}   地址：{1}",
    "Server: {0}   Address: {1}   Not uploaded: {2}": "伺服器：{0}   地址：{1}   未上傳：{2}",
    "The file size is {0}, exceeding the limit ({1} M). Are you sure you want to open it?": "該檔案大小為 {0}，超過限制({1} M)，確定要開啟嗎？",
    "Remote file": "遠端檔案",
    "Local file": "本地檔案",
    "File name": "檔案名稱",
    "Folder name": "資料夾名稱",
    "Please enter the name to create": "請輸入要建立的名稱",
    "Current path is:": "當前路徑為：",
    "Upload file": "上傳檔案",
    "Upload folder": "上傳資料夾",
    "What would you like to upload?": "您想上傳什麼？",
    "Local file {0} does not exist": "本地檔案{0}不存在",
    "Please enter a new": "請輸入新的",
    "Please enter the new permission range 000-777,": "請輸入新的權限範圍000-777",
    "Permission error, permission range should be: 000-777": "權限錯誤，權限範圍應為：000-777",
    "Are you sure you want to delete {0}?": "您確定要刪除{0}嗎？",
    "Please set the default configuration first: {default: true}": "請先設定預設配置：{default: true}",
    "Default configuration {default: true} cannot exceed 1": "預設配置：{default: true} 不能超過1個",
    "Are you sure you want to clear all watch caches?": "您確定要清除所有watch快取嗎？",
    "Are you sure to generate a new secret key": "您確定要生成新的密鑰嗎？將會導致其他專案已加密的配置檔案失效！",
    "Tasks pending upload": "待上傳任務",
    "Configuration check": "配置檢查",
    "Submit Git": "提交Git",
    "Connect to server": "連接伺服器",
    "Package": "打包",
    "Compress file": "壓縮檔案",
    "Delete server file": "刪除伺服器檔案",
    "Upload file to server": "上傳檔案至伺服器",
    "Start sync": "開始同步",
    "Task canceled": "任務已取消",
    "No changed files in watch mode": "watch模式下，沒有變動檔案",
    "Failed to execute packaging script: ": "執行打包腳本失敗 ",
    "Packaging error:": "打包出錯：",
    "Remote file does not exist": "遠端檔案不存在",
    "Retry": "重試",
    "All tasks completed": "所有任務已完成",
    "Please check if the proxy configuration is correct": "請檢查代理配置是否正確",
    "Proxy connection failed, please check configuration:": "代理連接失敗，請檢查配置：",
    "Decompression failed": "解壓失敗",
    "multiple files or folders": "等多個檔案或資料夾",
    "Are you sure you want to move {0} {1} to the {2} directory?": "您確定要將 {0} {1}，移動到 {2} 目錄下面嗎？",
    "Are you sure you want to upload {0} {1} to the {2} directory?": "您確定要將 {0} {1} ，上傳到 {2} 目錄下面嗎？",
    "encrypt": "加密",
    "decrypt": "解密",
    "modifyKey": "修改密鑰",
    "fileFormatError": "檔案格式錯誤",
    "pleaseSetTheKey": "請設定密鑰！",
    "theEncryptedDataCannotBeEmpty": "加密資料不能為空！",
    "theSecretKeyFileDoesNotExist": "secretKey 密鑰文件不存在，請檢查！",
    "thePluginHasExpiredPleaseDownloadTheLatestVersion": "插件已失效，請下載最新版！",
    "noFilesThatNeedToBeCompressed": "沒有檢測到需要壓縮上傳的文件，請檢查上傳配置是否有誤！"
}